嘩屌tvb真係垃圾

報導黨鐵新聞完全冇提過有工程
凈係講咗句有裂痕
外物就重點講

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢